［暗瘡撚入］皮膚敏感可以點搞

由中4開始生暗瘡生到呢家
中間又亂用護膚產品 搞到呢家皮膚敏感又成面印
暗瘡仲係生唔停
有冇巴絲推薦下暗瘡醫生同埋敏感皮膚用既產品
唔想再咁冇面見人啦
歡迎留低你地既tg

標準答案：睇西醫 再根據佢診斷決定食唔食a酸
醫生嘅話google search大把評論

唔知邊個醫生真係work
窮撚唔想浪費錢